曱由攻poly，我地就攻狗宿

佢攻poly我地就攻狗宿
曱由離開poly我地就離開狗宿

poly 就頂唔順啦
旺角已經頂得好辛苦
18區既手足求你地出來啦

救勇武手足啦

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

仙人求下你地出山啦

Bump

推

燒狗宿

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴